鄭秀文代言dbtel m7

內外都出色！
摺疊式雙螢幕手機 M7，內外螢幕都是 26 萬彩色 TFT 螢幕顯現，裡裡外外觀看都精彩！此外，更內建 30 萬像素數碼相機、閃光燈，讓用家隨手想拍就拍，不需再另外攜帶多一部相機，且具備可擴充 SD/MMC 記憶卡槽，讓用家可以儲存更豐富的多媒體資料！其他功能如 MP3、MPEG4、64 和弦來電鈴聲、內建 3D 動態螢幕保護程式及桌布、支援 MMS、JAVA、GPRS、WAP、紅外線等功能，令 M7 成為一款內外皆美的手機！
兼顧商務功能
M7 除了影音功能強大外，內建的 16MB 記憶體更是驚人，可供用家存放相片和動態影片。如果還覺得不夠，可外接 SD / MMC 卡的 M7 更可無限制擴充記憶體，讓生活中的每一刻都能利用手機保存下來。擁有 MMS 傳輸功能的 M7，也可用紅外線與其他手機和電腦做資料互傳的動作，讓忙碌的商務人士可將重要資料隨身帶著走。

超大音箱讓鈴聲超響亮
在背蓋設有超大圓型音箱的 M7，在前蓋上也有設置幾個擴音筒，讓 64 和絃能經由多方的音